var questions = [{
		"question": "Hasil dari 314.232 - 54.876 + 489.112 = ...",
		"option1": "748.486",
		"option2": "748.468",
		"option3": "746.468",
		"option4": "746.486",
		"answer": "2"
}, {
		"question": "Hasil 435 + (-325) : (-13) - 422 = ...",
		"option1": "38",
		"option2": "130",
		"option3": "83",
		"option4": "30",
		"answer": "1"
}, {
		"question": "Hasil dari 1.566 + 960 : 20 =...",
		"option1": "1.146",
		"option2": "1.164",
		"option3": "1.416",
		"option4": "1.614",
		"answer": "4"
}, {
		"question": "Hasil dari operasi hitung 22.135 : 5 x 43 =...",
		"option1": "190.631",
		"option2": "190.163",
		"option3": "190.361",
		"option4": "190.316",
		"answer": "3"
}, {
		"question": "Suhu udara di kota Bangkok saat pagi adalah -3'C. Saat siang, suhu tersebut naik sebanyak 14'C. Lalu saat malam suhunya naik lagi 16'C. Maka suhu udara di Bangkok saat malam adalah... ",
		"option1": "4",
		"option2": "-5",
		"option3": "-4",
		"option4": "5",
		"answer": "2"
}, {
		"question": "Di toko X ada 17 karung beras yang masing-masing berisi 25 kg. Hari ini toko X mendapat tambahan kiriman tepung sebanyak 132 Kg. berapa berat total tepung saat ini di toko X ?",
		"option1": "556",
		"option2": "557",
		"option3": "558",
		"option4": "559",
		"answer": "2"
}, {
		"question": "145 : (-5) + 23 - 85 =...",
		"option1": "91",
		"option2": "-77",
		"option3": "77",
		"option4": "-91",
		"answer": "4"
}, {
		"question": "Hasil dari -134 x 5 + 46 - (-98) adalah...",
		"option1": "-632",
		"option2": "-624",
		"option3": "526",
		"option4": "722",
		"answer": "3"
}, {
		"question": "Hasil dari 435 + (-525) : (-15) - 676 adalah..",
		"option1": "-669",
		"option2": "-206",
		"option3": "-682",
		"option4": "-1.146",
		"answer": "2"
}, {
		"question": "Hasil dari -25 + 15 x 5 - 25 adalah...",
		"option1": "20",
		"option2": "25",
		"option3": "-20",
		"option4": "-25",
		"answer": "2"
}]